特朗普：沒有人比我更懂股市

據統計，美國總統特朗普在任期間股市表現好於大多數美國總統。自特朗普當選以來，標普500指數的回報率已超過50%，是歷屆總統任期三年來23%的平均市場回報率的兩倍以上。

而今年標普500的漲幅也超過了28%，也優於前幾任美國總統第三年任期的平均回報率12.8%。但不是歷屆總統中最好的。2013年，隨着美國經濟從次貸危機陰影中走出，特朗普的前任——奧巴馬的股市回報率超過32%，是美國總統第三年任期中表現最好的。

當然，特朗普能取得如此佳績，也得到了美聯儲主席鮑威爾的助攻。由於擔心國內外經濟增長放緩，美聯儲今年三次降息，這是自金融危機結束以來的首次。但特朗普嚴厲批評鮑威爾沒有更多、更快地降息，沒有將美國帶入負利率。

2020年普選立法會！2020年普選立法會！2020年普選立法會！
所有政黨可唔可以喺2020問題上面合作?
熱血＋本土＋泛民你地可唔可以喺呢個問題上一致
2020係普選死線

當沒事兒死架

沒人比我更懂造市

淡友仲等緊機會
上到3萬點再慢慢等下

人唔笑狗都叫

真

呢條友罷明玩期指

因為佢想升就升跌就跌

最緊要你叫唔叫

不能同意更多

你玩撚曬 twitter鳩up一句個市就即郁 唔識都玩到識啦